乜嘢叫【識著衫】？

首先我自己都係亂著

話說
我有個女仔fd
唔靚唔特別好普通
同過佢買衫
心諗過你揀左呢件衫點搞

有次同佢出街
佢就係著返件衫
發現佢著得好好睇
佢係加啲減啲咁
仲有覺得個style襯佢個性格

雖然佢著完唔係識飛同想J
但係咁樣得佢諗到同襯佢個性格
同埋令到佢自己好睇左

可能咁樣先叫【識著衫】掛

識得取長補短囉

屌你老母
返小學學中文啦

咪係 1撚999

圖都冇好難參與討論

其實人型果啲
根本唔駛講咩著衫
係【衫襯人】

一件純色TEE 純色褲
已經玩撚晒啦

例子：

呢個唔靚仔嗱掛

起碼成個人型左先啦

出現了。

呢個婆婆你 J唔落嗱掛
起碼望落去後生啲

唔識著衫既人先會係衫襯人。